叫齊連登猛人搞多次金鐘m記聚會 有冇得諗

搞手：動物界女神咩咩妹
一定吸引到好多狗公嚟參加
又可以一睹女神既風姿

精神領袖：財經界股神媽咪麵
除咗幫大家加大之餘
仲可以分享下佢既投資心得

宣傳：時事台男神hunter關
確保出席既一定係純血港人
可以動用佢既勢力同霸氣趕絕哂m記入面既蝗

有得食又有得玩
仲可以學埋投資心得同埋點樣脫離毒撚形象，學習霸氣外露既方法，簡直係塞錢入你袋
最後仲可以同女神嚟幅大合照
簡直係夢冧以求既金鐘m記聚會
令大眾對child登改觀，一洗過往頹氣

究竟有冇得諗

樓主請我咪去

比人笑一獲唔夠 仲想黎第二獲

肥絲呢？

樓主搞我去

唔知肥絲會唔會去

點先算猛

會影大合照先去

去左

我要企最頭影大合照！！

佢地真係去我去

Must john

我認真想去

係wo 唔記得肥絲
有冇猛人入左梨分享下佢地既睇法

禾黎

我都唔請點成事 張中合照有我實將條連仔curve拉返高

• 5s
我都唔請點成事 張大合照有我實將條連登靚仔curve拉返高